有讀中史嘅入一入黎

古代史同現代史邊個好讀啲
易啲高分

現代 古代史比狗讀

唔想睇古文就現代史

古代史好悶

古代會唔會多嘢背啲
現代會唔會難啲答題

梗係現代史啦

現代，近代啦
古代除咗文言文，古文引人入勝之外，我諗唔到有咩吸引

一撚定係近代

古代史完全係極限記憶力挑戰，d史料多撚到仆街

現代史雖然都係考記憶力多，但係d資料易融會貫通好多

古代史係咪零好處

現代史史料比古代史仲多

一定唔係啦
兩者都有好處嘅視乎興趣啦

唔知你讀中學定大學
如果你古代史唔係讀通史嘅話 通常都係專攻某一個朝代
如果你本身唔係好有興趣的話 會悶到抽筋

古代史

why

古代史

小弟個年skip晒 抗戰之後無溫過 真心覺得難溫

古代史

近代史亂到九彩

記憶好一定係古代史 背埋古文引文一定爆分

你喺呢度少數認為古代史好啲
可唔可以講多少少

近代史易d嘅，考你對史實事件嘅理解，例如國共分合，國，共，蘇聯之間嘅關係要理解得清楚，我覺得穩陣但難高分。

古代史睇你記性好唔好，記性好 制度政策背得熟，引到史例同史家/古人評論，就容易高分。

古代史連貫得好啲（？）
唔識講，即係如果你知上個朝代因乜嘢而衰落
咁就好容易記得下一個繼位嘅會推行啲乜嘢政策
之後就好容易咁記落去
通常啲政策嚟嚟去去都係咁
做返整理會易記好多
同埋有啲key words通常都只係適用於某一個朝代
所以如果記得key words就容易記得成幅畫面
古文我就覺得係文科人一定有嘅技能（即係容易睇得明）

但近代史就唔同
如果唔係熟悉其他國家喺同一條時間線發生咩事
就好難記佢因為乜嘢動機要插手干預
同埋我覺得答題都幾要求細節

不過個個人唔同
其實係睇自己興趣係邊